# Grosi's Sirup

### Zutaten (für ca. 2.5l Sirup):
|||
|------:|:------|
|1.5 l		|	Wasser|
|2 kg		|	Zucker|
|30 g		|	Zitronensäure (Apotheke)|
|?? g 		| 	Blüten/Blätter|
|1 			|	Passiertuch|

### Zubereitung:
1.	Zucker und Zitronensäure in grosse, nicht metallische Schüssel geben, mischen

2.	Wasser aufkochen

3.	Blüten/Blätter beigeben (ca. 2-3 min ziehen lassen)

4.	Sud durch Passiertuch in Schüssel geben und Zucker durch Rühren auflösen

5.	In Flaschen füllen, mit Gazetuch und Gummiband verschliessen und abkühlen lassen